得罪講句, 童話係史上最好玩Online Game

一開始係地下室搶寵, 吉恩村好撚正

個system好鳩，著既裝影響升級既數值

有月費制嗰陣的確係

升技system 好on9

以前冇呢樣野

係～花咗好多時間玩